有無巴絲係咩名人既後代?

岩岩聽個朋友講係恐龍後代

我老母後代

我唔係後代，係重生

阿當支脈

希特拉逃來香港生咗我阿爸

豬腳紫皮